如果個男仔問「你而家有冇人追？」即係咩意思

佢咁問係純粹好奇定有其他意思？

想cow 你 你都係想我咁講啫

問下啫

笑9你冇仔
照下鏡啦肥婆

受唔受溝呀

我會咁問一定係我有意思先問

即係想

幫佢個fd問

我覺得係有少少feel不過唔係真係好鍾意個女仔
所以考慮緊追唔追？

應該係有feel但無乜自信
要確認咗無對手先追

即係仲猶豫緊，未確定真咪真係鍾意個女仔？

如果個女仔都對個男仔有feel，但唔想再比佢傷害多一次呢？

佢點傷害你

無意思
求其問下你就ff咁多野

其實女仔一定答冇

想串鳩你我有人追

想追你。 100%

想屌你個西

咁如果係打黎同你講「你知唔知我宜家竟然未有女！」又係咩意思

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

個男仔想睇下你知唔知佢追緊你

好煩呀我覺得呢啲男人
畏畏縮縮咁
又唔直接啲

毒撚係咁 驚諗多左